一人一個覺得自己無撚用既時刻

由細到大，阿媽都好捱得好辛苦養家，
收工番屋企，阿媽訓緊覺，
見到佢膝頭同手肘圍住貼左5,6塊止痛貼，
自己畢業做左幾年，一事無成，家用又俾唔到多，
俾唔到屋企好D既生活。

窮人唔好生小朋友

知道自己係雙性人
大個切咗條撚